[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[28] 同盟戰Round 2!

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

1周年記念PV：

遊戲系統介紹PV：

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android：

日本Wiki：

巴哈新手教學：

同盟︰
UOお母さん航空隊本部
歡迎各位新手老手加入

原作動畫︰

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：囡囡、戰機、空戰。自己玩下就會明。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 半周年先過左無幾耐、雖然好難追到最前排班痴線佬，但都可以用自己步伐去享受遊戲樂趣....吧？

Q : 隻Game有無需要課金？
A：PVP 係遊戲入面都佔幾大比重、遊戲入面無所謂既必勝方程式、任何既防守陣都會有相應既破解方法、所以手上有多十幾個高強度既角色，打贏既機會就更大，課金係會有優勢，但對角色既理解以及靈活運用，再加少少運氣、先係真正既成功之道。

Q : 隻Game有無天井？
A：有，200抽就到天井。

Q : 有無需要刷首抽？
A：有心機同時間就盡量刷下，全隊1/2星起手的話，根本係玩自己。起碼有1-2隻3星(含攻擊型)先開始玩。
首抽刷咩好就自己上去睇：

Q : 唔識日文、唔知點叫d角色名
A：角色官方英文名 (多謝響巴提供)

Q : 點解個Q&A得咁少野？
Ａ：都無新手玩、寫咁長把撚咩。不過如果你真係有心玩、又有野唔知唔明既、直接係度問啦，呢度有幾個老屎忽死剩種會好樂意親自解答你既疑難(笑)

lm

LM

留名得閒入下黎

咩黎？ 賞金首？

新lv大空賊

我個雙頂呢

刷到冇心機刷 買pancake都唔夠洗

真呀……
已經好耐無刷
得二千幾個大pancake
下次開105都唔知升得幾多隻

打個空賊活動由2萬升到12萬
所以先刷下裝 黃綠白裝已經無晒

原來歷史記錄會睇得番佢地剩返幾多個據點

原來最後黃色反cup左紅色

可憐紅色條友 分組第一但反而團體包尾

隻game有pm就可以問佢入唔入盟
反正我地都算無言同盟

無言同盟（in game)

we speak in here

好努力地包尾

第2戰取消

都好 獎品免費派
好多人嘅意見覺得要moon住隻驚好煩同埋好難合作
盟友戰力差距嘅問題唔知佢會點平衡

我要打仗呀

其實有會頻都唔難溝通
不過未必同一時間上線者

we have good communication lah

如果可以係地圖做標記提下要防邊攻邊都好
不過佢玩得即時戰略就好難避免要moon住隻驚
唔知會改成點 可能比人佔點會彈通知?

咁30個人
每人每日打3個彈到傻....

屌 我仲洗晒所有油升pre100
上埋堆2星上100

我都係

好彩我只係升左隻剃刀飛燕上5星

等左一年
終於有公會戰
點知一次就

算係咁好在個clan有幾個朋友一齊玩
有事就telegram吹雞

到紫電

我有6架紫電要升
隼三反而得bell仲會出下場

不過常規圖都係得上位蜻蜓021隼一可以刷

6-8 黑色呢關卡左我十幾次先過到

慢慢來
升左老婆果架先

黑色好難
打極唔死咁 我mint刷左7萬dmg都輸

落隻補會好d 對方都有補
但係驚唔夠力 好彩最後過到

手動

我手殘 auto

打高自己2萬戰仲auto

WHERE IS THE WAR
GIMME WAR

冇野打 回歸日常

係 冇左2倍 冇乜mood郁

無聖誕 正月限角 演習同食屎無分別

仲有打件關有2倍呀

黃kylie反而易搞

拎helen+攻fio/攻kylie就可以

因為呢3隻嘢都無buff技 封完都唔影響
全部dmg係紅技(睇%打dmg)
唔係藍技buff自己
一嘢車埋佢就ko

反而唔係限嘅新roig難搞
半血以下可以加回避識回血 技能冇限次數
sp技係固定dmg 單挑其他回避型都好易贏

係
所以我避開唔打

一堆限隊守係150 完全無得打上去

好無聊 動森又買唔到

好想打公會戰

me too

好想被巴哈公會強女女女

認真一問 我應該升咩機佢用
Ps 原來佢隻大髀係咁流汗

留個名

唔係肉汁咩

係wo

今次青色有利
正

留定名

大空其實只係18vs18
呢加set防護 唔洗set太高
夠入rank0就可以

隻驚係唔係偷改左傷害
無減攻情況下 1炮秒唔到後排

會唔會係RNG問題

原本星期四fix
但個update比app store拖住咗

頂 原來有講

佢報bug係幾快
平時成日都有啲bug見都未見過就話fix咗仲有補償

唔記得講
可以防守太勁 唔會令你獎品多左
所以岩岩夠入最高RANK就好

我岩岩都中左個bug

無喇喇打完空賊同我講做左10個周任
但check 我無完成其他任 但無喇喇做左10個周任
然後再打多幾場 彈noti話做左1000油任

限Kylie究竟個定位係邊到
放前又好脆 放後排又唔夠力咁

定位係扮親身女

其實實際親身女係fio

淨係彈noti定真係當你做咗

我估可能係打大空呀/唔知咩空賊果D油
響計10任
同計1000油果度唔SYNC

Kylie好睇配合
配限ririko好快秒到回避fio
因為可以完全封哂回避buff+回血
打鍾馗賞金/回避roig都得

但減攻類嘅坦就基本上打唔郁
一拖長時間kylie就好易死

暫時未試PvP 打普通關都易死

其實依家npc都有pvp咁上下難道 好似打塔同大空賊鬼呢啲
差在可以手動技能
有時hard關想3星都要睇下對面咩技再配隊

係 今次大空賊個lv3都唔係成日過到

然後
helen+攻fio/紅賞金/pancake
全部用技 無buff
就輕鬆counter

全藍陣
輕鬆過

係咩 我冇郁個陣 照auto

唔會用嚟防啦 太易打

chika+限lilico
魔王+bell
anna+fio
輕鬆

派咗大爭奪獎品
記得去埋同盟戰入面拎紅蝦

咁進攻用
就真係針對性部署
見到D開場有Buff果d落

推下post先

岩岩打到全部藍色上pre 105
出左幾十隻空賊

推post 但click左不推

我出左7隻藍色守
等緊聽日個event

我防守好HEA
夠入rank0就算
進攻先用力打喇

係咪改左唔洗7連羸?

冇改 今日只要2勝

唔係有個獎勵係要7連勝咩？

任務入面唔見

就係好似cut左咁

Cut咗咪幾好 唔洗刷多幾次

已經打完哂d任

7連勝係白金任

幾時先到正常關2x

咁都抽到 我輸左

明顯課唔夠

有無得慢速戰鬥 錄番條片來睇

下面果個邊個來?

自警團 12季對家渣電雷果條仔?

似係
but who cares, feet is good shit

條仔隻右腳 本子的味道

仆街 呢鋪要課

但咁耐
除左搞笑果本
好似未見過本子

仲有

好似踩中啷啷

大叔

上次果個大叔
我連升佢上5星我都懶
由得d角區臭

我要本子
唔係要mint FF acco而畫嘅本子

真係唔識

壽飛本子只係念到打輸比仔搞
連搵嘅動力都無

今日我解唔到
最多5場

已經解到

笑左然後輸左

佢真係就到335 上到R0就算

我要奶rita對腳啊啊啊啊啊啊啊啊

想被佢踩

唔好咁

幾時有得抽新pool
好想要mint

31號11點

連勝都唔想刷

why ar
呢個真係打住mhw都可以刷到

1嚟無野換 2嚟刷到想棄驚

明嘅

可惜新mode 同盟戰暫時停左
係悶d 嘅

30+10單抽卷一隻3星都無

望落唔勁
唔係好想抽

110抽 1mint 冇rita

mint真係好女仔
234技都係buff分隊味方 大技全體 仲要自爆

30抽 1相同 已all in
宣佈放棄

37抽無3星

67抽無3星
棄驚了

真
配acco
坦到2046

等下次自選rita算
普通pool多咗咁多角都係得今次rita+mint想要

2隻都唔中
咁自選 選咩

用下體揀(x)

ching有料

所以佢下體已經被山風剪左

dafuq

白露型病嬌本

stop being cls

山風cut j本世界第一

有無link呢

無 好耐之前睇過 唔記得係本定圖
但一定係山風

送pancake飛機

...?

可惜呢㗎飛機冇得升

睇住D奇蝦攻擊
真係SIU4

sad

其實數值上都有20lv水平
雖然唔算勁

復活一次

唔識答問題 點算

個pancke成個moon咁闊

屌 我玩過大中細同倒轉180度
但未見過呢隻

差550 有冇人換左 咩型

wiki有
補助 飛燕

張圖好淫

不過廢嘅
換完真係用來儲

速戰型補
即係好快死

所以唔知有咩用

黑色優勢嘅話
可以同盟戰防守用嚟拖時間掛

同盟戰

想玩lor
幾時再有

推下先 我未自殺

冇同盟戰好悶

真
就好似打打下j 但見到驚嚇圖
j都縮埋咁

完全無心機玩

悶到發臭 60機唔手動又唔夠時間

我全自動

大波妹 限zara
moa+bell
rita+kate

限zara 完

老婆必須有

全婆俠

我好多婆咩

話說我打mhw成日撞到有人叫cocoa

無買dlc 唔會係我

Why ar
好玩wor

拎完金船長都冇乜mood再打個event
係上級隼一同烈風改部件會打下

400蚊本體300蚊dlc
之後出個460蚊本體連dlc
真係當早玩既人係狗

以前 G版都好似係咁
D龍都Free dlc 咁比你打 我覺得算係咁

成個apps台都有花生

咩事
妓院又嚟料?

唔知 艦b同方舟都有花生

清明嗰日中共話要悼念武肺犧牲嘅人
全中國所有驚要停ser一日
所以大陸手機驚又引起咗討論 (好似係?

加上停ser個post無推 就有人笑佢地 好似係
我地唔停ser都靜幾日啦 真係玻璃心

呢邊靜係因為無新嘢玩者
出面就打哂交

hehe

又有護衛event

正
差本紅書就升到病嬌

btw

唔洗念 應該無下次 等執

帽事既，唔通全部日本game都執柒咩

又邊個改名來
唔認得

起底啦

今日先識用呢個功能

wtf連出2隻唔同嘅ithaca

多人課Ithaca?

荃灣西

零戰蝴蝶 第一集個故
咁ON9嘅

無人識你喎

TWWRL

我見住呢5個字
第一眼諗起公司果D site code
係咪痴q左線

嚟緊部分角技能可以上9lv 但要技能全6先
應該係想開始buff舊角

到時就紅蝦差距

仲要件特別item先升到
應該會好似高級飛機件咁唔會派好多

話說紫電上級件係點先出？

打塔送5粒
完

仲卡緊黑色

番工無時間玩電話驚

番到屋企就去俄佬拾荒同無人島結果都係好少時間玩

俄佬拾荒咁多外掛 以前封測都仲好啲

我同十甲巴同組

玩左2個幾月又唔多覺喎..

可能堆神仙友入哂某個場打餐飽掛

地區角多到

仲差akali remji未6星

推下先

我差一個

呱

呢期唔出限 狂出普通池
遲下要收割大家？

呢排冇乜節日主題好出
等下半年就嚟料 loop多次泳裝萬聖聖誕

下半年 仲有時間儲石

好悶 又無新活動 又無新限/舊限復刻

真ZZZ
玩MHW

到我打pancake出船

唔明

每日pancake 關

會出船

又到左富嶽既時間黑色有利

最少就係黑色
投降輸一半

我最多升埋記者 但都係好廢
記得之前決戰event黑色有利 akari輸出都唔夠mint多
應該得記者、shino同嚟緊隻黑色新角好用

升到100
但都唔係六星
我得zara 限fio係六星

之前好似都有巴打試過

試過+1

多左個skip完了制
作業感又大左

打左2次無限戰都係349機

除左限アコ之外其他回避型都係垃圾黎就算比分都有9.5個d都頂唔到幾多下就死

Ok la反正我無

咩嚟

擊
新嘢wor
dmg+10%係咪平a都有?

anna都勁

其他全部脆皮

其實出咗好耐
但10世都造唔出一件

新pool一日一次無料

我第一架就司令機
打左場試下
係好硬 但係弱體化左就好脆

病嬌又多把新玩具

呢張咩黎?

大佬htc

技能突破上限變9lv
但依家得nico同dahlia用到

dahlia 以前就硬
呢加脆皮到傻

依家睇落都算ok
dahlia sp技加咗繼續回復 二技又有回血
nico sp技由全體1000集中變2000

本身我都升左佢上6星
可以試下嘅

哇，今次發動機都會開炮？

有個圓型area咁射

全婆俠係唔係要回來了

又改左名

說好的唔改呢

返黎睇下你地ja
依家古戰場緊

唔好執著係呢d位

見到技開上限到9級
真係聽到都覺得痛苦

ok啦 如果每次都係2隻2隻咁更新都仲好啲

呢d真係開game果陣都覺得廢d嘅角

出多幾隻之後直接唔用

9技唔係問題 果2個唔係hit角
最大問題係105lv

諗起都覺得痛苦

本身dahlia 我已經6星+100左

我反而係另一隻Nico
唔知佢升上去 全體集中會係幾多

如果無睇錯 好似係開技減回避
得果個area先中掛

原來出左ranking 係上左SS級
全體2千集中 呢2隻出黎防
會唔會打到天方地老

一陣會唔會係我地度做戰區

冇課過

以後都唔會課

無課+1

咁又應該唔會既
呢隻咁冷門

幾個月無課

咁就可以繼續落去
棄埋驚都仲得

你班痴線佬 呢個時侯仲有船

btw NGA單嘢好多花生

我諗我都唔會再課 追唔到咁多
呢幾個月 我連金船長果pack都冇買

副船長個CV因為cancer過咗身...

笑到傻

nmslese 極on9

只要升晒上105，今次活動其實易打左

105全隊 打超高難度都好難

打尾先 然後正中間 打到一半追左翼
爆左追返正中 然後正前 最尾右翼
我係咁打 夠力既會避到佢開炮

明顯唔夠力

因為今次右翼好敏感 佢好易回血
又回得多 哂時間
所以我留最後打
我暫時得1隻lv105 剛剛好剩返3分鐘多少少完佢場
如果打得靚既 佢好似只開到2炮 又打唔中我
等我升到其他上去105 可能會再快少少

黑色機/攻得隻AKALI 係5星

咁真係幾難搞

記者 3星
EUCA 4星 (但都無輸出技嘅機動型....)
nanomi 4星 但都低攻

限fio 6星
zara 6星

都要試下放哂最大力既出黎
應該唔差得太遠 有利色大力少少者 係捱得耐啲

有記者差好遠 尾 中 右翼可以開技前打爆
頭 左翼就打完右翼就啱啱好開左技

我冇 未6星

係唔係準備6星賞金首

係 準備上6星

已經4隻5星了

仲有呢個 難打到呢

4隻5星 .gun
啱啱先升完兄控

卡咩？

卡書 1個星期1次未確認都唔知有冇

邊本？

唔夠金書 彩書夠我換晒其餘兩隻

我個方針係先換金同綠書先
上到lv4/5先換彩

腿

次次輸送event換完彩書就唔夠輸送幣換晒金綠書
依家ミヤビ啱開到5卷又要儲過3種書

如果未確認空賊出本彩就慳好多時間

我係睇自己卡緊邊個ITEM 換邊個
有時係換金+綠

好耐無見團長曬卡

點解既

免費單抽出

咁lucky 我都想中
依家真係感覺唔到5%

唔記得左有免費抽呢件事

Same miss左好多日

miss咗琴日

真
上個池70抽無3星

你似1%

大家升左幾多105了

我21隻

0

依加活動嗰幾隻pre110
其他都唔想刷 又無同盟戰打 洗咩咁快105

16
升緊第17隻已經唔夠pancake
油同skip卷就快無 禮物盒仲有1000油
skip卷得172張

我暫時只升防守隊果6隻

我都係升哂常用果d先
同黑色

仲有4000大pancake
之前買太多pancake

2300張skip券

無聊碌下水島努監督個twitter

做乜鳩

準備隻驚下年4月1嘅活動

係劇情版因武肺而整唔切
決定分鏡稿直出

ok呀

點解人地隻dahlia 就坦到pk
我果隻就比人射幾下就溶

想問值唔值得升

睇wiki話係累積系既攻擊型
似Kate咁

活動好唔好用？

性聖誕角復刻

復刻都好密下

分身

畫圖果個wfh緊

you fight yourself eh?

話說我好似見過仲有個叫cocoa 細階

真多cocoa

到底有咩吸引力呢

可能係講飲嘅cocoa

肯定係咁喇

今朝4點臨訓前打富嶽
打完hang機黑畫面
然後部電話收左皮

可以買新iPhone了

死Android
我本身雙修所以

Android以前係為左平先用
而家可以玩下驚既機同iphone一樣價 真係搵鬼買

咩來
有無圖

每年都為佢出個新包裝

咁有心

後備部403SH玩kotobuki

10fps

買se啦 4千有交易

佢雙修的 就係買左IPHONE 無錢整部AN

又篤灰

rich people

唔課壞文明就有錢換

然後早排買whisky又跌左錢

露營必須酒

露營唔岩毒撚
怕出街

打未確認4鬼唔計
中bug?

唔係入面轉難度 應該當唔同關卡

求教，點排陣好
過唔到。。

最右 helen+emma
最左zara+限lilico
中間限helen+限zara

還是不行

衰邊隊？

金書船

剛剛-6過到

I mean 3個分隊 邊個輸
正常最右邊helen+攻擊型應該車爆對面2隻
然後就可以6打4

又有金書船

我又要問功課

中間 黃kylie+ciara?
左anna+fio? 炎上燒acco 唔比佢再盾
右真係唔知

又ok喎
咁問多題功課

最右可以試下水著FIO +限ZARA
最左ANNA+ 黃EMMA? 都唔係好知點打
中更加唔SURE

實際打落 9lv dahlia真係嘔心到極點
一被彈就直上1.4x1.08=51.2%回避buff
比人咬尾再疊多50%已經126.8%
一拖耐咗比佢開自然回復就基本唔會扣血

個蛋糕有咩用?

升技

即係綠蝦黃蝦?

yes

我6隻打佢成分鐘先死 3隻攻擊都有攻擊buff

升爆左隻9996嘅

唔好拎來打黃emma就輕鬆坦
試過超殘血mint 殘到無得扣血上攻擊buff
開技打佢 241dmg

希望pancake kylie都可以翻身

我未有紅色果隻賞金首會拎佢來打黃kylie
因為佢2招都係dmg技 唔係buff自己攻的攻擊型

又roig?

JIZZ

好淫...

呢幾日係咁轉OS玩
無石抽

係chika就好

點解又係佢 唔通限定黎

原來呢度都算長命

真 一年半都仲未倒 今年一定倒

玩耐左
發覺好多都係千篇一律
玩到好似每日返工咁

dahlia真係好撚坦
6隻打佢一隻 但佢仲加緊血

有趣過番工先

到我問功課了

最左限fio+紅賞金
其他唔識

水著定食肉fio

都係唔得

真係限嚟

中隻舊唔中限

唔玩啦

補助型
但2招技都係DMG向
但坐屠龍
睇唔透

用黎J

32抽

作死，咁耐無玩開返，70抽都無3星

俾人請離開左同盟，有無得join 返？剛申請

你要等團長上水

艦c都實裝咗

cls 反正唔刷戰果唔關我事

無Skin 唔同feel

冇打三月戰果，我哭撚咗

有人返嚟 等緊收人

開咗3倍 清哂啲油先升到33隻pre110
有5隻仲係100

睇完個評價 好想課落去抽

佢個課3次 pool都抵嘅

不過佢幫你課錢捐去who呢就

唔好比佢呃
記得之前回避限fio佢評到成10分呃人抽
依家佢調番落9.5

唔好彩既 20%都可以唔中
佢個確率削人HP係好特別

都過份左

唔知係咪我叫佢用紫電啦
勁脆皮

我睇中佢打富嶽呢下有用

下次都唔知幾時

又唔知咩色

立心抽 第1 step即中
仲要打孖黎

好彩只係買左金船長果Pack
當交月費

說好的pickup呢
全部射錯哂

嘩 你射左好多發

all in左

成班歐洲人 我射咁多3星都無隻

真係唔知咁叫黑定唔黑仔

130抽

反而中左上個pool想中嘅mint

當我無講過

課啦望

WHO nigga: thanks

提提大家 宜家有Ace Combat合作嘅問卷

係wor
岩岩見到emma 同fio 都趺番9.0分

攻擊型emma同fio跌我覺得合理嘅
始終出咗年幾
但回避限fio先出得兩三個月

出果陣都覺得唔夠坦

不知幾坦 前提開到技

開左都唔覺得坦
都係脆皮

坦都係anna/acco 好用

正月就唔好講

做咩者

其實我都排呢2隻正選黎
係諗緊第三隻係邊隻
一係タミル 一係ロイグ

大波妹都係好脆皮

2隻我都未升好 暫時冇用過

大波妹就好過FIO DD
佢招技射得出就回28%+挑釁
但23技都無加防

如果一開場射到人地前排fear
就會佢+後排追住人射

人地後排射就會直接追住2隻射 一夠sp 2隻攬炒

PUSH

成日唔記得每日有免費單抽
不過琴日中左mint

kill him

原來時短果陣仲可以禁住個moon加速

同埋無窮戰可以3倍速
FPS drop 得好厲害

TRANS-AM

咩機

終於燒剩1300張skip券

有排燒

冇左3倍

屌
唔記得燒

上次兩倍已經燒到乾晒

早2晚有少少時間先燒到400張油同券我大把

我無時間咋屌

真

我上次2x 開105燒左800張

日日有船但無人9up

今日行完 拎金船長

有咩好up 又無新活動 同盟戰又無

我諗同盟戰有排都唔會開

富嶽都唔係比普通人打

睇色
出番綠色/藍色就可以打過

過埋今晚免費抽就可以保底riog

咁快行完二周目
我先岩岩行完一周目
點做到

又話少課

每次解盡任先行

有無得睇下team構成

我都唔係好多105

我先一週目

你高戰過我

點解差咁多

好難解答到呢個問題

定係我玩少左日

明顯係少出航兩次

HIT JOB 忙到HIHI呀

開始玩後面？

呢期又慳返

THICC ASS

真係要留下石 開始熱天
就黎會泳裝

已清袋

但好似同免費果隻3星一樣
同一件衫
好HEA

可能唔係限
ithaca yuca mint呢啲都係同一套衫

LOOK AT HER ASS

唔會近鏡ultra wide 呃到
明明同之前一樣

這個更好丁

好淫....

水島パパ

真
要g持了

[twitter要人]日本動畫監督水島努：支持香港民主

屌 原來可以唔洗睇佢打50機
以為要比石加速所以無用到

我都係尋日先發現

唔覺唔覺又半個月
比起新角更加期待邊個開9技

正 erika終於翻身
gerbera都唔差

自選卷

有呢樣野慳唔少時間

超得

不過我仲有成堆3星未升
應該唔課比笨大

屌 全部都有

都冇乜角想要
新renji又麻麻地

10抽已爆死

我揀左Moa 試下同Mint組超攻擊team

今次自選揀到去邊隻

Gerbera

輸送船出漏左日，蝕左本黃書

包唔包上隻回避型roig

有

課啦柒頭

到你miss

深夜抽永遠有加成

可以留石了

各師兄弟歸位啦

等左好耐

一統天下

大殺三方

咁係咪要開始招人 我地得21人
上次富嶽排百幾 證明其他同盟勁左好多

呢度講野都無幾多個

我團長失格
係未要搵外援

有更新
Update大爭奪戰

點睇今次9技果2隻

好似都係弱弱地

Error既

覺得還好
但又無咩動力升

要招人

23號11點先玩得

新手留名

霸住個名嗰條友終於改左名

倒不如開放比人入 我地都冇新人加入

多幾個大和咁嘅登入黨我就閃人

咁又係既

無左我呢個後備戰力

Who 係咪又改左名

咪又係得果個

一籮定一個

隻Game d囡囡咁正
如果仲玩緊
一定忍唔到課金

玩

睇你地玩算了
依家都無時間玩

得閒分享多d j圖

開唔到game 卡死更新

又復刻
d限越黎越唔值錢

真

不過2隻都有
acco幾勁
lilico就真係好睇唔好用

我又內訌了

咁耐都未內訌過
係咪去錯serve

打gold升級狂輸

真
成日輸 timeout

今朝打左3次先升到

其實砌隊有冇啲咩技巧
我次次都係砌完一隊就打到尾算

我通常都係望第一排來砌
例如有D用食嘅就整D COUNTER隊去打
然後第2-3排就聽天由命

erika

今日解唔到連勝7場
打到連勝6場輸左

已射

今日先升到白金

你又打少日

係尋日5次都升唔到

「闇からの叫び エリカ」
色：青
行動タイプ：攻撃型
近日実装予定！お楽しみに♪

又係藍色

唔似係限

藍色係多到唔想抽

嚟緊開富嶽而唔係決戰event
唔通準備開同盟戰

召人啦

團長要出手了

仲有人玩咩

都要召下架

最後一日 終於解到

3連都解唔到

好假

昆你我又唔會解到

咁唔好彩

原來event完左
打少左次d油

同盟戰每一戰由2日變1個鐘
團長/副團可以3個時段入面揀1個
戰力低嘅人可以消額外AP將自己所有色變有利色

又係震電攻擊型

反正唔係限
下個月應該泳裝
留力好過

有紫電改換

等陣 原來送多咗架XF5U

但有咩用

限CIARA 幾好用
佢開場減SP+ taunt
可以同埋同盟支援一齊夾死左翼然後打右翼
打到出炮就打尾中頭

旗袍roig 比想像中低dmg

限roig 打爆咗個part佢粒炸彈都未爆
限ciara就無論咩色有利都好用

我第2分隊擺限roig
打得4萬dmg
之前擺攻ciara 6萬

不過d後排攻擊型10萬起跳

最煩係啲技能唔限次數嘅異常好難出 好似fio炎上咁 限ririko招技本身限2次就好好多
我見支援roig粒炸彈都成日我唔出

觀賞用

但今次送果d塗裝唔靚

【🥞第1回「大争奪戦 一戦目」①🥞】
【大争奪戦】の受付を開始しました！
占拠した拠点数や「争奪Pt」を多く集めて3つの同盟の中で1位を目指しましょう！
※「前哨戦」からの変更点の詳細に関しましては、5/31(日)公開のお知らせ「大争奪戦再開のお知らせ」をご確認ください。
#コトブキ

可以去設定啦 有利係紅色

紅

大家想打咩時段

佢呢個時間已經係跟咗香港時區
我較返JPT佢先show到公告個時間

咩都得

我perfer 6/7 1900

我反而應該要另外2個timeslot先得

星期日朝早不了

有無人得閒起張google form fill fill

屌紅色有利

我最廢係紅隊

我冇所謂 睇大圍

好彩防守有利係紅 綠者
都仲有隊綠色見得下人

得7個人參加。。
冇招人?

點睇

好唔好升多隻 gabera

病嬌唔入綠隊 不如唔好用

係wor
但升唔升多隻gabera好先

有多金船咪升 9技角心理上勁啲

升完變窮撚

整左個簡單form去填

submitted

我填左 我其實3個都冇問題
btw 記得最後開戰前再入一入去設定隊伍一次
唔係你升左既機唔會update

填左+1

暫時8個人投左
只要唔係早上果場 大家都ok咁

咁ON9架咩

係掛 我睇參與人數到個戰力都冇郁
入去再確定先郁

屌未砌隊好撚忙

躝啦屌
成日無撚時間開隻game
連富嶽都miss哂

砌喇
得番12個鐘

又昏迷左好在今朝記得set

有set就得啦

最後好似揀咗6.7晚?

14人參加....

努力搭救

PS: 我地食住飯 飲住酒玩

屌啦

互射左幾多次

可以放隊入去守了
個圖同上次一樣
人數少上次6個

can't hire

姐係要死守

今次我哋係吳

招大喬小喬

mud料

點解用限helen打富嶽仲高到我一千分
隻嘢都無dmg技嘅

其實我都冇特別再刷 最top嗰啲打到上149
helen 13技都係dmg技嚟嘅
2技可以機動debuff+解除本體個異常耐性
咁先放到損傷同炎上落本體

咁就要試下
已經升到佢全6加20lv 五式戰

大家準備好未

準備好

準備好唔記得開game

I missed
Sosad

應該有2回戰嘅

打緊A11

我都打緊

食左a11

c12比人打左

紅色好惡

好色就好似我哋上次咁

*紅色

全部準備中用唔哂CP

gg guys

唔夠多人

砌隊太慢跟唔上

好撚趕
好多時諗住打某一隊但一click入去就話比人打完

我直頭係輸完 同我講個點已經佔領左

我諗啲痴線佬盟應該係開住zoom咁打

完全無時間諗要打邊 一味放隊頂右面

得一個鐘 唔夠喉

discord

屌啦 同巴打食緊飯 三個人都跟唔切戰情囉

好撚chur

之前就太hea

不過感覺上都好過之前要打成2日咁耐
我諗佢之後可能會再調整下嘅

記得去拎獎品
睇返藍色嘅個人分 根本得2條友認真打緊

人地hea打

可唔可以好似踢波咁分上下半場
跟本好難去追群chat 比人休息傾下都好

果晚同2個巴打食住打
都係睇邊度要打就打
無乜點理個chat

有朋友一齊玩真好

好飛機不打嗎

因為我有望

望完咪講句
無AP/CP喎

又用爆時間

唔知香港上唔上呢

推下post先

I hope they will

到時搞團聚

成個場得我地幾丁友

包場

lol

又慳

乳量不對!

唔夠蘿

隻驚蘿莉冇人權 出親都唔好睇

FIO唔夠?

Fio鬼係

得返隊長冇限冇雙卡
feel到佢會開9技

呢加D 輔助好難擺
放前就一撞射死左
放後 前排隻機動 無防守技又係死
前面放回避係就夠坦
但會唔夠DMG 對住 ACCO/Dahlia 就射到完場都扣唔到血

試過有次6隻射1隻dahlia
有隻reona 加完攻
開技132->432

一講蘿莉 就釣到團長出嚟

仲有Moa

我懷疑你在迫害我

攻擊型

可以set防守隊喇wor

我決定set足6隻回避型
cls rank個個都前排雷電魔王 後排dahlia dum波鐘到完場
我要反社會人格

好大怨念

因為打到上頭150就好多前排雷電魔王後排Dahlia
博time out完場

renji改 冇代價45%攻buff 時間短mint 5s
wtf?

藍色果隻攻renji

elle buff完都好似無buff咁
1技變左可以追尾
2技 變左追加固定1000 dmg 打坦都ok
3技變左有根性

根性可以卡一血唔死 都配合到其他技
但唔包炎上/損傷

攻chika又係綠色暴力角
kate啲技好謎

佢近來d補都好迷

buff咗好似冇buff

成日整D 一回限定buff

一回限定 即係速攻喇
例如限ciara
1技 減回
2技 1回限定 減對家低d回果隻sp同上taunt
3技 補自己血

到底係點定位

Dahlia見到已經唔想打
3隻攻擊型在場都打成分鐘

用emma+飛燕賞金首果隻會好d

水著定普通emma

有炎上打好快 中硬狀態咁

當然normal啦

終於過到 打到火到黎埋 研究左成個下午

試過左邊隻回避型開技秒我3隻
cls

又有盾 好西煩

有盾可唔可以用限Kylie撞

捱唔得耐 又打唔死人

1隻鬼版都未試

有100石喎

難到CLS
放棄

無打過

終於出新

又一個蘿莉控

不過無玩了

出左都唔關我事了

又改咗名

得番20個人

set咁防守 送分

良心

即刻要搵隊藍色炸落去

轉左新手機
畫面大左

睇到嘅嘢都係一樣
睇來都係要好似巴打用ipad玩果d先睇到多d嘢

x1 ii?

睇咁多做咩 咪又係睇佢RNG收我皮

iPad睇到嘅嘢唔係少過手機咩

睇到女女腳

之前有巴打貼過係多d

想買

X1 II有咩特別

R左sony staff price先有錢買

個5g 幾快 做公司嘢方便左
mon貼未到 未知個mon真正實力

特別在於毒撚最愛嘅索索出

5g暫時對我冇乜用 plan又唔抵
不過見返3.5真係好心動
同埋最近又多咗用手機睇片

case你用邊款?
我唔多鐘意用mon貼 條邊夠護到個mon其實都ok

因為我做operator
office己經有5g
都有公司sim+員工plan

case揾左支那d軟膠殼先

全部升晒5星

差2隻
一隻3 一隻4

nemu啲擊墜勁難刷
不過我諗住留定啲材料以防萬一升6星要用
雷電同病嬌一定優先升

有幾難
等空賊50機event 整隊
reona 限ciara
補acco 補euca
加多隻補 任何一隻賞金首
都輕鬆場均10-20機

你成日moon post但又唔返嚟玩
依家每個月開2隻9技突破 唔課都有"新"角用

我就係上次event先刷到上500
點知今個月唔開
明明佢23技都唔係攻擊技 都唔知點解要刷擊墜
052同鐘馗都係帶住打空賊就得

我要刷到1000
呢加7xx
但唔夠紫電改坐

由2星開始刷 前排放補咁
我一開始唔夠紫電改都係用住疾風先

1000機我係開雲海刷 唔係有排等

打緊古戰場

發現逃兵

無逃
6點打到依家無停過

又復刻 好等錢洗？

一早有
又慳

漏左

又係一早有

remi都可以考慮

但等新嘢好過

說好的泳裝呢

lockdown左
要社交距離 唔比去海灘

我要Zara

反而想知之前果隻企響度嘅最後有無出貨賣?
我記得係得emma同kylie有賣街

比你都唔會要 之前睇過塊面尖到插死人
之後精品仲要260兩隻咁賣

dmm垃圾game又就嚟活動
Fletcher繼續無影

上年已有
儲石等泳衣

精品呀嘛

係咪之前有人屌過精品藍店

不過面尖係最大問題
但咁平嘅 都係當景品質素

食屎啦 兩隻要撈嘅驅都無

齊晒

隻野我上年7月睇過賣280 1隻
隔多1個月佢出post賣260 x2
明顯無人氣加尖面無人買 部飛機又過份細

BB就一車車 3/4號機

百零蚊隻ok ge
但飛機細就真係難搞

我記得見過200蚊兩隻
單買要120蚊

但無zara係最大問題

有Kylie已足夠

pancake不了

雖然玩war thunder我都係用pancake skin

想要Q版連肥仔飛機
嗰隻好少 無咩地方見有

日本amazon?

隻game無得多device login同一acc真係

每次換機都引繼一次囉

無得2部機1ac

總當成車dahlia
用限helen+9技renji可秒 只要helen開場出到混亂

用來係限Helen
lm先

咁雷電魔王+dahlia呢

【🥞第1回「大争奪戦 二戦目」①🥞】
【大争奪戦】の受付を開始しました！
占拠した拠点数や「争奪Pt」を多く集めて3つの同盟の中で1位を目指しましょう！
※詳しくはゲーム内のお知らせをご確認ください。
#コトブキ

我用9技erika+病嬌
erika可以回後排血 病嬌自己又識回血
最後都係鬥磨 等dahlia個迴避buff過咗就得

升唔升好

Ps:記得報名同盟戰

今次又係紅綠

dahlia防係幾煩
但見到renji 9技咁嘅數值 之後出啲攻應該仲變態

所以先諗緊升唔升佢上去

我有隻 elle
解放完無蛋糕升

唔課蛋糕應該一個月只可以改一隻

個post由第1次同盟戰round2 玩到第2次round2

無新人玩

which day

有咩揀？

開google form vote?

6/27
6/28早班
6/28夜班

我3個都得

who are you 又換老婆

學下改名

27先得閒
28號早唔得
28號晚未confirm

得番19人
都係果句啦
報名呀

冇人入

公海招人?

28 OK

夜晚就ok

我隊嘢好廢

ME TOO

你睇下紅色
elle都未升爆

今次仲少左人set隊玩

荃灣線同JYY都棄左了

早幾日狂打
呢加先出3倍

同盟戰係咪揀咗28號夜晚？

100有償換1金像點睇

唔急升既 唔課了
其實唔算抵

好多囡囡未上6星

我都好多

總當戰 第一名果個13萬分
都痴q線

籃色太易砌
後排renji ririko bell萬能
前排有集中有回血有限helen

bell 好難用

可以入隊防守了 上限變左3 陰公

依家回血已經跟唔上扣血嘅速度
一拖耐咗好似仲衰

不過都試過出
有對手 用黑賞金首+9lv nico
用雷電魔王+bell 解不調效果直接車爆

仲刺激左

因為好多人用dahlia
基本上可以helen+renji秒一隊然後合流
其他隊就回+ririko同回+bell 唔會拖好耐
仲試過一場renji開技秒咗5隻

ririko唔一定岩用
有時fio/ciara 一隻隻試

我個全坦陣有人打左萬4分出來
好想知佢點整

全坦先易打 配bell滿血完場
好多坦係勁在開場限一次招減攻 過咗一定頂唔住

揀左Dahlia 鍾馗 zara 限acco
都係持久型坦

問題係比人針 你冇落攻就好難還擊
鍾馗比ririko減回+損傷剋
zara根本坦唔到 erika改buff到2500集中+40%回先頂到依家個環境 zara得嗰25%回
限acco比fio炎上 招2技就發動唔到第2次
想扣人分最主要都係靠阻人回血
例如通常見啲人配dahlia+限zara 用限helen秒到但容易比zara開技反殺

專家

竟然唔係泳衣

大力Bell

黑色 機動型

嗚呀好大個波呀！

係母性

太大不了

貧乳控

食蕉啦

貧乳先正

講錯左？

平天下 > 聚人心

不聚人心點平天下

宜家先記得要set防守
滿曬

我放走兩隊你入

今晚幾點

感謝

應該係7點

希望今次易d

希望記得打

上次就話食住飯打

叫你啲好朋友提你囉

可能都唔記得呢

應該3個齊齊唔記得

仲有1個鐘唔係好難記姐

好難

3分鐘

ROCK AND ROLL BOYS

個個都捕住個防衛點
一click入去又話有人打咗要更新

估唔到一隊隊爆成個據點

sor 係我

講咁耐 到頭來係我唔記得

我打左頭一陣
然後食飯 儲下點

然後食完飯仲有10分鐘
發覺無咩點可以打
已經一統天下

我都試左一次

水著博愛連合

淫亂船P feel

山風已經拎住把刀 企左係你後面

RAP

好似幾好丁

100機 試左幾次過左
要開9技既一定要打 綠同黃都有送

即刻狗衝先
順手試下新機打足100機熱唔熱先
之前果部打300機 就會熱到降頻LAG機

你舊機係邊部

sony xz2c

845都過熱

pat低左打到邊就會

仲有個新未確認空賊鬼 根本唔係人打

點難打法

入一入去你就知 冇得打

未見過鬼級

最緊要退出 唔扣卷

原來講緊卷打

我記得好似黑色有利 一出去都頂唔到好耐
黑色大把回避型揀 但係都好快瓜

我連黑色果個塔都搞唔掂

燒哂啲油都仲有成千張skip券剩

就快用晒skip券

我相反
係咁手動打
儲番d skip券同油

法國得鍾馗果個先打到

我去巴哈睇人攻略就過到了
不過新果個就...

好
研究下先

垃圾pvp幾時死 1日100名跌到900

咁慘
咩防守隊

半年以上無換過

泳裝emma好易比限lilico/飛燕秒

唔放9技既角 係易比人打
我放3隻都狂比人打

Rita用魔王+Ciara秒

9技角全部都3星
用船長升又好似好浪費 最煩係我變唔到咁多紅蝦

你平時無換d紅蝦番來

一向都紅蝦第1 金船第2 我頭3行角全6技

原來我有5隻紅蝦係手

一打唔洗找

咩任?

100機

卡左響上關 全黑但唔夠6星都輸

淫撚到...

又偷偷地鼠入來

掛住你地

又唔玩番

邊有時間
我棄晒其他game了

你點對得住你班老婆

在心中啦
佢地要我課到上井先出
都唔見得有幾愛我

老婆女友就係要用$維繫
好在我老婆唔拜金

咁就要睇下PTGF 點用錢去維繫